明珠930零廣告

今晚由九點半開始睇睇到而家冇一個商業廣告

宜家11PM,播放緊enchanted